去OUHK grad show 個院長真係好失禮

一開波連邊個老師做grad show 監督都唔知

一開波就話自己無乜準備過講咩
然後一黎就吹自己學校有幾多人囉獎

點名一個做緊導演既舊生
話佢讀之前完全無睇過電影（有無可能）
就講到係Ouhk課程做就佢咁款

之後就猛講創意學科既成績
再講創意工業搵大錢
然後又強調創意可以教
暗示要人報佢課程

唔係講錢就講獎
仲大大聲話成績無用 設計幾叻都無用 最緊要係囉獎
然後又講多次自己學生囉好多獎

屌你老母
創意學科grad show講依D
搵個商家佬上台鳩Up

真係好撚失禮

This

讀得ou 仲驚失禮咩